有無平既行山風褸推介下

那想買番件

無筆直點答你啊
去u記睇囉 有隻好似299

鴨寮街同深水埗南昌街有幾間舖賣呢d
100蚊左右有一件

想搵類似咁既